[突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！

一路俾連登仔屌嘅環保少女Greta Thunberg 聲援十二港人

前兩日連登仔先狙擊緊表態支持拜登嘅Greta 但人地都不計前嫌聲援十二港人

用佢係左膠群組嘅號召力喚起國際關注 希望連登仔以後唔好再反

推！

有冇辦法令佢轉軚支持Trump?

大和解?

左膠係好難支持侵 我地要面對現實

但佢地都係好大嘅群組 要識利用 唔可以放棄

竟煞

佢反侵架，連衛兵唔可以放過佢
愛侵大過反支

其實佢單純唔撐侵姐 咁侵咁唔環保 你叫佢點撐⋯⋯

唔鬧了 永遠支持環保少女

多謝gPhone

chinajoe係時候要調教下佢啦

本末倒置左

唔反感了

推上熱門

咁都有人俾負評係咩野心態

唔反了😅

冇乜可能,只係講退出巴黎協定,已經會追住嚟咬

係 人地環保少女來⋯⋯你叫佢點撐

撐左佢自己都可以收山啦

係 唔反了

連登仔全面轉軚！！！！！

收皮啦樓主, 正一牆頭草

大和解！！

你利用佢時佢利用返你，互相利用啦

ching 嚇到打錯字

Greta 我細細個已經聽過你個名 今後 我哋一眾連登仔會繼續永遠支持你！ 謝謝

牆頭草？唔明你想表達啲咩野？

佢一直都撐香港架 你有無跟開架

Push

唔反了

你精子黎？

推

一單還一單

可以幫12港人增加曝光已經好好 雖然係左膠 對事不對人.

無人屌佢食兩邊茶飯嘅

respect

佢會唔會同gphone結婚
覺得兩個好襯
成日係twitter互相support

其實我就支持既

其實佢除左反侵 仲有做錯過啲咩野

Jed

其他地方冇人明點解香港咁迷侵

可以係左膠群組幫人散播

nice

想問下佢點食兩家茶飯？

連登精神分裂

做得啱嘅野 唔通唔撐？

12人係中共捉
佢撐拜登 拜登奶支
即係玩晒

政治就係咁

一直?你瞓撚醒呀, 佢係中後期先發聲, 見有利可圖

We connect

收皮啦氣候膠 偽善撚

吓？你唔通叫佢撐侵？

點講都好 有名你叫 環保少女

侵唔係講緊支唔支持環保 係直頭反環保

你叫佢點撐？

push

唔講都唔知tim

好早啦 第一次TIME個排己經開聲撐

唔反烤爹腰了

人權 vs 環保
佢想食兩家茶禮wor

唔好分化 黃嚟

想俾佢環保吹

侵唔係人權囉

幾時先肯放棄個人崇拜

美國講人權一定係民主黨 左膠來

尊重！

媽啊
我好亂啊

哇多謝你
不過環保撚都係死全家

講得出點解donald trump環保過china Joe

gphone國際線真係做到野

How dare you! Fucking G La

不反了

改圖 ban

嘩嘩嘩

幫推 議題愈熱愈幫到佢地

尊重 okay？人地撐香港的

拿,我就政治中立既
侵屌女戴唔戴套我唔知
呀糟搞個D啦就連M都未開始嚟
你話邊個環保D

係 Greta咁出名

connect到即刻有人個 12港人係咩野事

支持拜登了

g持

RT

TIME 12月, 香港抗爭高峰期係8月-10月, 你食屎啦

連登仔反多啲, 愈反愈多人幫

終於做返件好事，點都好多謝你

污joe : 是撚但啦環唔環保有咩所謂，支牙籤入細窿啱啱好無煩惱

吓 12月都唔早？

仲想點？係咪要 612即刻扑出來？

如果Greta唔出聲 大把左膠白人who fucking care HK

講難聽啲 你而家去中環隨便捉條OL 問下佢而家泰國發展成點 我都幾肯定佢唔知

但佢支持biden

㩒錯 推返

對事不對人

為環保飲勝

Respect

企開d啦

你盲架, 比埋月份你, 你講乜撚612, 唔怪得之你咁撚鍾意左膠, 弱智仔

叫大家支持環保
連登仔:

支持香港反送中
連登仔:

呼籲大家投拜登
連登仔:

支持釋放12港人
連登仔:

求下你唔好再講嘢啦 連登仔就嚟精神分裂㗎喇

尊重啲啦 Okay?

今日唔開冷氣了

蠔爹油。

環保人士>>>>>>>>>>>>>>女權閪

佢暗黃

大和解

How dare u

你完全無get 到我想講咩

我講緊十二月己經好早
佢外國人來 北歐人 同香港一啲connection都無
點解你expect佢要一早企出來？
大把外國人根本連知都未必知香港個陣發生緊咩野事

正如泰國都發生緊社運 但你隨機搵香港人問下 可能有啲人會聽過嘅 但實際上咩野內容都唔會知
訴求係咩野 幾多人受傷 來龍去脈
香港泰國咁近都唔知

點解北歐人嘅佢要咁關心香港？要追得好貼？
遲小小都俾你屌 無野呀話？

孝爹魚

Twitter

反trump,但支持12名港人。
想玩死連登仔乜

幫手推上去 俾多啲人睇

美國政治好唔同 一早大把人講左香港人唔應該出聲撐侵

今次撐

未講埋後面果四個字已經好尊重

侵做既野多過佢好多

和解了

各位自行配字

之前中國拉咗個17歲環保人士
激嬲咗佢

見風轉舵係連登本能
世界上係無永遠嘅敵人 除左中共

愛侵緊要過光復香港

依家trump大機會輸
我哋都要早啲夾左膠上船撐香港
迫china joe做嘢

係 其實greta好反違反人權嘅國家

根本應該we connect

世界上係無永遠嘅敵人 除左中共

香港人賴以成功嘅基石

睇嚟連登仔對左膠既定義都幾闊

Up

推呀

嘩佢食錯野，好矛盾

Tack så mycket

我係咪應該笑？

快啲幫手retweet啦

佢有咩好處？食兩家茶禮都要有茶禮先有得食

retweet 下啦

Biden will save them

how dare you

個caption好簡短

環保 = 左膠
左膠拯救十二港人無任何抵觸
你叫佢支持 Trump 就難啲囉

撐拜登不了

環保少女

無衝突

推，唔反了

除左搶左個time封面其實條女得罪左連登乜野

支持佢呢個支持.

She hates trump I guess

Thx

how dare you China

分化？

push
retweet la

做乜自貼大頭

佢地支持香港人咪得
定你係GOP?

事實

冇錯

retweet!

Fd 番

環保少女又撐拜登 又聲援12港人
咁佢藍定黃?

!

以德服連

今年d 和平獎應該係香港抗爭者拎
搞到呢一年白過咁

How 嗲吖you

leftist同leftard嘅分別？？？

尊重啦 唔好人身攻擊

#save12hkyouths

不反了，以後支持下環保

刁：烤爹於

點止不反，撐了

哮嗲牙腰

連登仔一見係女人+環保撚本身都會痴線架啦

左膠好波

你講緊侵侵？

侵一開始都話支那同香港自己會搞得掂
好在國務卿同副總統夾實佢

拎嚟做乜，有用咩

之鋒真好耶 tag埋佢

gphone真係好勁

之前投票屌 bts,屌埋佢，依家180度轉變

唔洗
係侵撐香港人，唔係香港人撐侵
依家係環保少女撐香港人，唔洗佢撐侵

得把口，完全無影響力垃圾

以大局為重，大家坐同一條船，大家係裡面包容唔同聲音

覆左啦 潛左水去邊呀？

又縮返落老母個閪到？

Btw 手字係咪有少少核突

推
Thank you Greta
Thank you Joshua

你講到連登得一個會員咁

你講得啱呀，啲人唔可以輸打贏要，左膠理念係成個package嚟，你笑佢大愛，咁人地大愛到理香港呢個唔關佢事嘅地方，啲人好應該去twitter話佢虛偽，大愛左膠

啱呀，去佢twitter話佢啦。用中文喺連登講佢聽唔到

gphone

以事論事
佢撐拜登就負皮
聲援12youth就正皮

係 如果唔係人地大愛 憑咩野理香港

撚到班連登柒頭狗死

12月都叫早, 咁我唔反MING仔LU, 早過左膠少女, 仲捐錢比星火, 唔反LU

真正左翼 唔係膠

人地不嬲都做尻緊中國, 仲早撚過你班返工抗爭撚

唔反LU, 環保人士唔環保用塑膠, 唔緊要; 環保人士唔提中國環境污染, 唔緊要; 環保人士支持China joe, 唔緊要

唔再抽你水

不計前嫌...講到全世界都識連登仔咁
你哋講完嘢推埋上熱門就好似一粒水珠加熱到幾百度然後蒸發咗咁
唔會有人知~

唔爹腰啦

證明連登仔對事不對人 唔盲反

Jm9 閱讀障礙？

喂 唔識玩連登唔好玩啦 拖低晒連登質素

覆左啦 潛左水去邊呀？

又縮返落老母個閪到？

出黎啦烏龜, 屌你老母左膠

喂 你咁講連登仔自尊心碎一地

唔反環保了

覆啦, 唔係好撚威咩, 屌你全家都左膠, 奶china joe鞋底啦

你老母真係人如其名, 全職港豬, 加多兩隻字, 左膠啦

佢似周圍幫手搵人支持
同埋吸引各方知名度同埋支持

gem呢啲奶共歌手都吹奏, 你呢啲死五毛左膠

G.E.M. 算唔算最勵志嘅歌手？

夠我打下飛機
好彩佢未被Biden食左 仲有少少Sense 未深入政圈
呢個故事話我地知保住個素人先可以打贏極權 入得體制內就一定身不由己

唔理咁多！推

百屌成材,佢識玩咗

真心膠？

咁撐拜登得唔得？

人地通貝里不嬲支持我地啦，佢環保立場反侵都比人講到藍絲咁

How dare you!

thx

有利用價值都係好事來
如果香港冇利用價值點會有咩國際戰線
唔使2下已變成新疆2.0

輕鬆影張相放上網 又呃鳩你班on9仔

敲爹腰

嘩屌

某d連登仔真係單細胞生物，腦入面得一個議題，仲以為全人類都係咁

無衝突架，屌你

今次支持呢個衰妹

佢話係黃之鋒tag 佢

收檔啦佢
又喺度R知名度
香港又係咁 拜登又係咁
成個世界出名嘅事都關佢事

洗撚你支持咩
見到樓上班連登戇鳩就真係笑撚死
依條柒頭幫中國登拉票就已經死10次都唔撚夠啦
唔怪之得泛民都仲有人支持
久唔久伸個龜頭出嚟講一兩句人話
四年啲投票就戇撚柒鳩鳩咁
你班傻閪連登狗咪又係當睇唔到
本質上你班冚家剷同班白左冇分別

up

當連登仔狗咁撚

How dare you

幫推

都唔建議 由得人地鬼打鬼算啦

邊個贏 香港人再撐

係⋯⋯不要睇得自己太高 以Greta地位 完全唔港理你香港人都得

即係證明佢真係單純，唔係為利益的左膠

大個就唔知

佢真係咩都支持嘅喂

d 藝人唔係好鍾意跟風玩果d乜尻challenge 架咩

終於有人有邏輯
見好多人留言叫佢慳啲
好似幫香港人係老鳳
仲要管埋人地政治傾向（美國咋喎）
抗爭抗到唔識知恩
點幫你？

外國勢力

覆左你啦一早 係你無覆返我

你真係盲架Wo

自己返去睇#148 la

盲就咪撚上連登啦

佢晨早trump vs biden 仲未係一回事時前已經幫香港出過聲啦

係兒登仔一路選擇性失明，唔係光合作用就係偽善，又酸9人攞左Times年度人物, 傻既都知呢d獎攞唔攞都罷。

叫佢食屎
逢有得賴光環嘅地方就會見到佢

係咁屌歐美，但係冇批評最大排放國中國

wow

雖然支持佢今次,但覺得佢更加似煩膠,成 日彈出彈入呢度屌一屌果度屌一屌,都唔知佢有冇真係了解事件,自己判斷過

真係估佢唔到

omg

唔反（住）嚕

真定假,係咪P圖
連登仔反環保少女反到好勁
唔知係咪假

又係gphone出面，真係驚遲早有一日佢會俾支共溶左

連登又一次大和解

block左佢好耐
五毛嚟

嘩 竟然

竟然

和解

唔怪得

睇佢講野都奇奇怪怪 句句引戰咁都覺得奇怪

喂 我係 #391又覆左你啦 快啲回應啦

已經有人督左你係五毛出來啦 唔洗扮啦

你剩底嘅時間唔多 俾你覆埋我就完全封鎖你啦

下面cm 叫佢淨係理climate change 咪理other countries

佢咁樣我好難做
依家都唔知以後仲屌唔屌鳩佢好
How dare you

拜登會幫香港對抗中共？

你瞓左成年？

一嗒沙糖一嗒屎

所以呢？香港人大力屌拜登？

會影響到美國人點投票？

只會令拜登更憎香港人 佢當選後整死香港人

即刻順眼咗

笑死

你屌唔屌拜登佢都唔會幫香港啦

人民幣咁香

你會唔會唔屌民建聯避免佢地之後更憎香港人

淨係理地球 咪理人類啦

美國共識幫香港 巴打第一日接獲政治？

如果香港人可以扣連新一代 (唔係越戰果代左癌)左膠KOL推campaign,號召力+9999 高地+999

唯然反侵同support香港無衝突

但我未聽過佢屌鳩共產黨囉，how dare you?

而家又話兩黨共識幫香港

即係你信拜登會幫香港啦

唔反了唔反了
以後會好好對海龜

呢次做得好

今晚決定唔開冷氣訓覺答謝佢

但係支持拜登成班精神分裂

敵人派佢出嚟講一句就即刻可以洗底